Fifa 18 伊巴

點解我career mode 搵唔到伊巴

之前傷左冇續約
最近先簽番曼聯
所以可能當冇

重新開個save
down最新個轉會陣容